{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046237",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "동해해물탕찜철판주물럭"
    },
    "text": "多徳薬水場内に位置する当店は、ピリ辛ヘムルチム、アンコウチム、冷たいヘムルタン、海神タンをメインメニューとして提供しています。 サイドではチュムロックを一緒にしています。 当社は地域で直接育てた農産物や野菜を使って食べ物を提供しています。 地域の特性上、田舎なので派手ではありませんが、昔、母が作ってくれたおうちごはんが感じられる郷土料理が味わえます。 奉化郡鳳城面多徳薬水場を訪問したい場合は、弊社を訪問してください。 私たちは真心を込めて迎えます。 我が業者の営業時間は毎日09:00~21:00であり、多徳薬水場の共用駐車場の休憩所の向かい側に位置しています。 メニューは海神スープ、海鮮蒸し(30,000ウォン)、海鮮鍋(30,000ウォン)、アンコウ蒸し、アンコウスープ(25,000ウォン)、豚チュムルロク(8,000ウォン)、鶏チュムルロク(8,000ウォン)です。 この文を読むすべての方々に幸運を祈ります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店はどの場所に位置していますか？",
            "answer": "当店は多徳薬水場内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "当店のメニューは何ですか？",
            "answer": "当店のメインメニューはピリ辛ヘムルチム、アンコウチム、冷たいヘムルタン、海神タンです。また、チュムロックをサイドメニューとして提供しています。"
        },
        {
            "question": "当店はどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "当店は地域で直接育てた農産物や野菜を使用して食べ物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "当店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店の営業時間は毎日09:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "当店は多徳薬水場のどこに位置していますか？",
            "answer": "当店は多徳薬水場の共用駐車場の休憩所の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "当店のメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "当店のメニューの価格は海神スープ、海鮮蒸し、海鮮鍋が30,000ウォン、アンコウ蒸し、アンコウスープが25,000ウォン、豚チュムルロク、鶏チュムルロクが8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "当店の特徴は何ですか？",
            "answer": "当店の特徴は昔、母が作ってくれたおうちごはんが感じられる郷土料理が味わえることです。"
        },
        {
            "question": "私たちを訪問した場合、どのように迎えてもらえますか？",
            "answer": "私たちを訪問した場合、私たちは真心を込めて迎えます。"
        },
        {
            "question": "多徳薬水場を訪れる際に、当店に立ち寄ることは可能ですか？",
            "answer": "はい、多徳薬水場を訪れる際には、ぜひ当店に立ち寄ってください。"
        },
        {
            "question": "何か他の質問はありますか？",
            "answer": "この文を読んでくださった皆様に幸運を祈ります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 422
    }
}